有冇手足識D遮廠? 我屋企果頭好大風

想買把遮中間支大骨係好似水喉通咁撚硬
平時行山遇到D狗到黎驅狗都唔易爛
想買俾屋企人買俾朋友 買俾D同路既人

同問

仲遮？
呀sir都見到鐵通無拉即係唔算攻擊性武器啦

黑社會唔拉姐
我同你拎出街即刻8個防暴衝埋黎啦